邊間黃店有固體水彩賣

無聊想買set黎玩下

褲妹rich到……

想買而已，平過你一餐泰國啦

係鬼
水彩貴好多

taobao只售＄50

我餐飯50蚊有找
你rich到

買液態水彩放乾佢

…………

收皮，揾鬼信

真心有找
我窮撚

睇吓呢間

美術用品好似好少舖有

謝謝你

小妹近排都想學水彩，想買水彩畫簿同筆

其實好多人真係咁做，買個格格盒一隻色一格由佢乾，同固體水彩差唔多

畫咩

唔知，求其搵嘢畫下，陶冶性情

小妹想畫曼陀羅，taobao左個板返黎

好藝術

等睇你作品

minipetit
全部歐美日本野
冇中國野

褲藝術白痴黎音樂 畫畫全部唔掂

我都係

Kathleen Wong Art